[贏科超影上海大師]九月十二日谷草八場夜賽討論區II

Lm

jenny揀晒我嘅馬

又係4

屌 4 9
又中1隻

潘狗都算好撚野

屌你老母潘狗

負評是循例

4 8 11 2

徐雨石 沈集成 今日差咁d

我頓跑馬真係好淡定 慢慢拎支鞭出黎 打兩野 唔打LU

頓狗 goooooal

真係一堆屌你老母潘頓

超能量咁好跑 都跑成咁

下場唔要佢九成又返嚟

外面好似好d

潘狗第四都無 吊佢

阿哥G1 細佬仲係四班

潘狗真係屌佢老母

到底潘狗諗緊乜嘢

戒賭了。

食屎狗潘頓

中4

回返小小血 不過都追唔返輸個d

收撚左幾多錢呀 潘狗

睇到正本走去放頭都知贏到

6上唔到3

中呀艦長正本！ 不過屌 係得佢啡格 痴撚線

打劫打到喊 正本

潘狗

超能量呢

Zac

真係俾人話到場場4

俊仔比到p 算係咁

today is 分餅仔day

潘頓（獸醫）

有川河 好想allin

屌你老母

今日包曬頭，準備離場

頭場針到今場

臨開跑副練提沈拿

潘頓今日黎料做獸醫

潘狗 屎瘋 2條仆街

下場7811
蔡頭騎開呢隻唔洗講
肥鬼又益大師兄
丁生又益本地騎師

一蚊不買潘頓是正確的

Same road

same

今晚爆到

今晚無撚贏過 屌你老母

騰煌is 100%的波了睇黎

輕鬆輸左1k先

屌拿星 4場都係3隻中1隻

麥芽糖唔撚諗了

熱門就收哂皮 冷門就出黎

想買夢想飛翔

遊蛇呀

7 紫電明珠
有無手足睇啱

仲有30蚊,allin邊隻好

點解我會買4w拎潘狗做膽
好撚on99

講多次
屌你老母閪潘頓

Gchi

贏錢到底係咩感覺

我pq用艦長膽 q用超能膽 我屌..

睇中2710
但今日我未贏過

索先生點輸的？

同路

今場淨係鍾意哩隻

夢想飛翔

我都未

買菜頭騎王算數

潘狗應該開始打喊路了

有

贏科超影

威震天一放到底

上場俾咗骨髓出嚟架喎

輸到無影

季尾贏個d輸返曬

潘狗做左膽

勁嘉輝點睇

自由飛翔點解咁熱

高伯新等尾場啦屌

得返580 可以典追

蒜頭爺爺定港林福星好?

一棍夢棍飛翔p

潘狗敢唔敢玩光頭d馬

Same road x2
再針無錢玩波

咁就可以早啲訓教

捐骨髓位置吧

自由飛翔，重注

潘狗有咩唔敢

今日唔識買

唔撐自己

威震天應該都係放
紫電明珠睇落就穩陣P

4？ 不了

下場盃賽認真的啦

有冇飛 想gun

即係咩 新手賭馬

今日十三

騎王菜頭定潘狗好

十磅仔

損⻣髓＝蝗

落雨了
嘉輝同麥芽糖

師傅明白了

博冷 8

威震天 好靚

聽到我老豆單棍4 7 可唔可以叫佢退錢

有無游水馬？

其實點解伯
會叫捐骨髓

5外地贏軟地爛地 但係隻野應該未得住

3 9 10

騰煌啦
四班禁制

潘頓騎王仲有無人買

今場應該爆冷

皇天擊殺！

捐骨髓 = 黃俊 呀

詳情問始創人 四連環

YES 29 想GEL了

最後二百米 韋達外面推兩吓過曬

9號獨羸

岩岩返到屋企
2，4，10

2 7 ok??

/ R 5 贏科超影 / 12 / 1 0 0 1 0 / 福永祐一 / 5

騎師
飛

一起步 禾道狗慢閘啊

7 8 10

骨髓真係好難搞

2>7 10 11

4拖1 9

R5 川河領軥

2>1 11

韋達落飛

你要呢隻？

1,4 連贏及位置Q ! 100%!!!!

4

潘頓禮拜三例牌無影

大注多少自由飛翔

爆佢老鼠 8

韋達

紫電明珠！

Place 買咗$10

8-12

1650又放咁快

威震天！

4 7 11

潘狗屌你老母

潘狗今場跑得好靚

又4？

話咗唔好買骨髓放頭

仆街 爺爺無位

blacklist黃俊田草1650啦

輕鬆 潘狗係咁

潘頓騎得好

又4 ？

想知潘9點跑好簡單
睇下個post有冇好多人買佢就得

全晚中第一條q 陰公

跑 4-11-7-1

骨髓真係唔撚帶錶

飛起左潘狗 又跑個w返嚟

中4 11Q

1.28騎豬王

潘頓真係狗黎

又係潘蔡q

Thanks!

騰煌...

PQ炸

自膠

世界級

十三少

11p中

好似開始利追

咁樣算唔算比人夾死

中晒腳 2-4膽

跑馬地 星期三
賽馬過關 4x15
第1場 獨贏
3 人間尋夢 CRASHED
第2場 獨贏
4 馬奇財 W
第4場 獨贏
1 索先生 CRASAHED
第5場 獨贏
4 贏科超影 W

嬴返多少

潘狗撚大家 左一巴右一巴

豬死人

騰煌

豬晒

潘狗真係睇心情騎馬

丁蛇好正氣

Chadwick今日表現無得頂

蘇狄雄

紫電明珠頂死我爺爺 明明肥鬼想食披

蔡明紹 真係返番嚟, 臨尾推騎幾好.

買個名得2個字既騎師真係要打巴自己

拎左做膽

騎王點買好

輸緊1.2k
買乜輸乜 黑到

3k

2k

下場買咩？
我燈過你

得巴仲有幾多本?

R6
2,8,9

輸夠了 今日唔再玩

輸又話拉馬 贏又話古惑
想點

Same 鐵3角場場得一場
輸左4場

十三少落地獄

8k last

下場唔識買 4p算

G持

好想屌鳩你

2k輸到800

今日輸左20K都有 依家先慢慢回返血

正數揮手區

下場沈集成互串?

我都係咁屌自己

等緊你追返數派

又係個句
通常骨髓冇人留意，佢又會番嚟

Chadwick騎王

好想一炮轟

針晒揮手區

巫顯東同沈集成玩左成晚 睇黎威信

乜9東方
撚屌太子
招多福
騰王
blacklist

追個2場13少最小輸我10幾K 遲下搵條仆街報仇

威信一定去 狀況最好同埋E隻唔嬴成個會返去屌到東東上飛機

場場都有4號

博麥偉利

全日無！ 我燈死佢！

大英雄琴晚8.4倍 依家23倍

分盡左

沈集成出咁多馬黎散步

唔知阿伯有冇黎呢？

今場4p應該有 幾場都有4

楊明綸係垃圾

輸到仆街

不解釋 良才

3

今晚未贏過

鋪左幾千銀草皮

Same road 波馬輸3.5k

冇得輸

電子群英有冇同路

繼續支持最驫

飛走d on9騎師 得番12345買

利敬國猛唔猛呀

0算唔算正

肥鬼

好想串晒三場東東place

九月買兩日有麥記$50送

2最ON9喎

育成寶貝明益條 麥偉利

田同利喺跑馬地開過齋未？

一齊迷楠

成哥出3隻點輸啊

可能係今晚最後一注飛了

良才

上場玩野放頭 熱身一場杯賽開飯啦

Jojo

如果打開第六場的話，都會睇到好多參賽馬都係縮程，甚至乎有啲更加係由一哩直接縮落1000米。「棗棗幸運」雖然出三次有兩次都大敗，但係當中有一次佢出戰谷草1000米時全程三疊望空，一次就跑嫌長嘅1200米。（冇錯，佢喺外地時跑1100米都唔太得）

睇返佢外地時嘅賽績佢跑1000米就最耍家，而佢亦都喺Gosford同Wyong呢兩個急彎短直路馬場贏馬，都相信佢可以應付谷草賽事。況且如上段所言，呢場有太多馬都唔係跑開呢程，排三檔嘅「棗棗幸運」其實有機會貼檔再放到。

伏到IFC跌落黎

電子群英

良才 試下先

睇中育成寶貝但係點解會係麥偉利騎

麥菲文加棋譜敦
隻馬要馬王級數

呢兩場都有錢收

呢場8>2,4

訓身醒蹄飛

1-7

和諧小子 升磅 冇試閘有火 係呢場

打錯8》4，10

3-2-6-8

鬼叫呢到半組都唔係跑1000
本來想要積極皇 點知個閘差到

已ALL IN

R6 正路潘頓冇得輸, 積極王又好似未起返, 冷腳係隻上浦可以敲下

小心毒男

馬 馬 馬 落飛

大佬呀....

屌奶星今日想買4場馬
冇一場買得切

頂

終於唔洗捐骨髓

豉巴又中 真係黃俊

想買李寶利 點解呀馬會

11 p

易到

燈神

黃俊我屌你老母

屌你老團潘頓

跑 2-11-7

7.9倍

麥菲文 祈普敦 都買 真係錢多

李寶利我屌你老母

麥偉利 你真的可以死左佢 搞到我輸哂啦

屌45分就封...積極王wp

跟實你了

猛呀

依家啲閘係咪冇用

肥鬼落飛想食 可惜李寶利跑到167咁

搞錯，東東放唔到頭
失晒預算

潘頓我屌你老母

潘頓

出事啦....

跑 2-11-7-8

真係唔買骨髓就跑得咁好 識留番住

9頓

潘狗又撚賭仔

潘狗表示：以為我盃賽醒神？唔醒喇

All in左潘狗騎豬王點補飛？

以後唔買南非麥偉利我屌你老母 死返南非騎啦 垃圾到甘樣

和諧小子

潘頓 黃俊 每場互屌老母！

潘頓冇做大仆街係咪唔撚識跑？

四重彩3拖2，7，8，11

唔駛補啦

2 11p中

利敬國 麥偉利點解實力可以差咁多啊

btw潘狗

出水未

針硬仲點補

撚鳩我地捐公益金

以後一見到麥偉利就SKIP

潘唔要呢d盃了

祈普敦 吳長進 呢兩位都係慳返

盃仔無興趣

郭少明

利敬國咁撚神既

輸撚哂冇錢賭了 麥偉利永久blacklist

針幾多了

八十八十輸真係以後唔買潘狗

ALL IN 8080 OK?

命運

輸硬

感覺8080第4

麥偉利，吳長進，captain, 割能
肥鬼既馬

我全部都飛，跑出當自己唔好彩

真心 輸硬

朋友吖

我潘狗做膽

頭3

玩埋威信算了 輸埋下星期都唔洗玩 針到仆街 今日黑星麥偉利 韋達

唔信 我今晚不賭了
得返條2x3尾關 同埋 最後一口孖寶上海大師 文藝學家

數已正 星期日無馬賭

潘狗應該博命 要爭騎豬

麥偉利 係咪好似以前嚟過, 撈唔掂自己提前解約走嗰個 ?

收手啦你...

1.28食屎

亂黎第七場Q2,3,4,5,10:)

無人要9?

輸錢啵CHING....

好大風 ?

佢放棄咗啦傻豬

唔係 前季贏左兩場三級賽嗰個

邊個同你講佢會爭騎豬王

好似贏馬上發財有份係跑道目擊巴基罷跑玩鳩大仆街

咪係
潘狗點會care

買左蔡明紹收息 多謝潘狗

鑽得勁 育馬妙星

豉巴呢場有咩心水

肥鬼=文家良？

R7
6>5 9 8

冇撚有錯

屌文家良

咁自己提前解約走嗰個係邊個 ?

具腸美？

頭先咪俾咗條位置3串7

歷黎好多個喎

各位巴打 7埸12 w有冇得諗？

保守D P算

幸福興隆都好吸引

唔係上季既事, 再前 D

收到

追到潘狗贏

大摩誠意邀請嘅垃圾貝湯美

10 5 6

現場大唔大風？

開心歡星

9號靚

史偉恩？

抵玩過上海大師

係馬會簽比佢, 佢無乜馬贏提早解約走

4號w 重插

星運判官不嬲都好靚

第一次係度出
亦係我全心重心
希望拎個頭彩

等我第時得閒搵番吓, 我估應該係佢.

隻7好礙眼，拖埋佢算

屌你老母文家良d馬買唔落手

好多英愛騎師都撈唔掂

咁係邊個？

係.....要拖埋

好似又係南非騎師

哩隻好嘢嚟
如果係潘狗或者柒俊一早all in

咁佢上季做咩事無係到騎 ?

又話見證莫雷拉既 ?

2012-2013冠軍練馬師 葉楚航

肥航

留意返 處子開post 標題馬有運

4號出撚哂汗 屌 唔撚駛買

佢黎果輪係客串

飛八十八十

麥偉利又落飛

真

大脾出哂白汗都落飛 識唔識賭架

1，4，5

4 8

最後ALL IN 5號
唔中就針

7號識轉彎未

落飛

文家良落飛 容天鵬去馬

輸到冇癮 鳩買

星運判官

告仔前面一隻都無多數全日收皮

頭場佢好彩有返個P比我但都係跑到好垃圾

10p

5,7,8

其實呢場唔應該買

我個place係咁落

八十去馬

屌你買完條14 轉個頭就係咁落

poli去呀

慢閘

3776 12-09-2018
21:44 跑馬地
星期三 過關 獨贏及位置
3X7 6 場 2 積極皇
7 場 8 八十八十
又好似上個星期三 差一關

怪錯咗你

多謝豉巴 7號p

潘狗！！！！！

潘頓 黃俊 真係場場互含

屌 , 又針

跑咩

塞到喊

Gel

你唔好再遲d

潘狗 我屌你老母

7 ......

張敬軒幾撚時死

8080

淒涼佬呢場有 下場要睇實

POLY幾時死返去意大利

鑽得勁包尾
叻仔

育馬妙星騎成咁

中單T!!!!!!!!!!!!屌終於

8 7 Q 中 唔反潘了

好彩拖埋隻7

針了 正數收工

屌你老母唔中真係損手爛腳

屌用12拖1.2.4.6

飛左隻7

終於中返隻

麥偉利垃圾到

肥

好撚彩拖埋

我屌你個老母臭閪潘狗
買你就唔見影 唔買你就隊撚爆我 你老母臭閪

跑 8-7-12-4

成條直路唔想騎

中埋條q 437

史卓豐呢條友死左佢啦

我就乜都唔諗直屌12p算
點知7係出埋

43倍Q

前面輸到仆街 場場要潘就冇三甲 唔要就爆我單T 屌

鑽得勁包尾 好波......

下場潘一定3甲 攞個第三都贏騎王

衰家 _ _＿!!!

咁好火氣，有d後悔唔買d place試試佢

如果佢想輸呢....

好多衰家

跟了

係咪唔知邊個騎

郭能屌你老母

屌

屌真喺有潘，你跑慢兩步比我收712q得唔得呀

今日騎幾隻1全閪

包晒頭

7場馬得一場無4號

都靈都拉 不如死 機會馬

衰家永遠都係得一個

哩隻有質
頭段搶到咁，尾段轉完個彎，回氣再上番嚟
第二隻美麗之星，1400會更加好

信你！

珊：希望不愉快事件過去，今次賽事可以拉頭馬補數？「忠心美麗」上季轉戰谷草成績不俗呢！這匹馬是你自己培育的嗎？
郭：不是。這匹馬是和馬販買的，價錢也不貴。不過今場告東尼說機會不高，他指出今季馬兒落腳轉慢，應該是千四較適合。
郭生似乎不太看好這匹「忠心美麗」，練馬師又怎樣說呢？
告=告東尼
珊：你如何看「忠心美麗」機會？
告：我認為最多是位置。論馬來說，今季是有進步,但今場排檔不算太好，希望早段搶到好位，否則擔心會全程蝕。路程千二米，其實初出跑千二也不嫌短的，稍後時間倒真的應該向長些途進進發。

麥偉利 西利

尾場超難賭 有冇人1212

果然迷火車 係無得輸

今日1檔馬含晒撚 睇路

13少呢場上唔上丫

點解唔信細潘

Bookmark
美麗系d馬真係唔錯

第8埸 巴打有乜心水

打哂落綫路光輝

美麗系 線路系 淒涼佬 嘻

好撚陰濕

尾場隻1一定要返嚟 射緊落去

我買開火車潘 其他都不買

潘 今場 係挑戰自己

沈拿一打唔駛找

跟左上邊巴打買贏番今日個本

再追潘狗 上

赤兔寶駒 WIN到就有飽飯食

差隻判官

開親買咩都豬錢
唔出聲就贏

差隻4 同你一樣啊巴打

喜蓮彩星可能會落飛

投降先了 清袋了 儲返d本再返黎

大摩回血馬

上季追撚到窮

針幾多

皇天你尾場同我生生性性

跟實左

巴黎太監 一棍！

冷馬小心隻勇霸神駒真係

一早買了 本人迷火車

鑲白旗！

fatfat

唔會啦 我估高伯新比郭能食都未到火車

火車自己過緊關呢可能

買2場波 2場都同我00 輸左20K 今日麥偉利條仆街又輸左我10K了 黑到唔玩住休息先 精神上就跳樓 岩岩又用條能拖馬同我包尾 沒眼睇 有d唔講了

沒有巴度的勇霸神駒

個個都知我喜蓮系
唔講買咩了

火車小馬 有馬實同你去

有無水

屌 買咩都輸 比潘狗單跳玩死

沒有炒飯哥的文藝學家
買69咩

已彎

沒有巴度的日子 好似多數負數

我長跟火車

堂堂g1巴黎大賽冠軍落到84分二班谷草 有d淒涼

屌 我好掛住炒飯

都靈去馬

留返9K過埋今個月 努力打工儲返3皮再回歸

無大冷爆姐 期待佢返黎客串

羅理雅已返回澳洲，消息指出冇罪。

賭馬賭咁大

豉巴繼續等你水

係澳洲東山再起

翻版Q有無得諗

無佢 a欄無膽

咁就好了

1號值得博？

佢真係出盡奶力推 佢盡左力 輸錢都心甘情願

柏寶條粉皮做緊咩

澳門馬王？無留意過佢

返澳洲繼續跑馬

同莫雷拉一樣

勇霸神駒

赤兔寶狗

彩星！

飛線路 吸飛馬

咁一個禮拜後可以見番你啦

好淒涼

上季走咁多騎師 瓦解左其中一個搵食集團啦
不過一雞死一雞嗚

赤兔

淒涼 買唔落手

4>1 2 3 信潘狗

今日都輸到仆街！ 追到反底！

等炒飯歸來

無晒鬥心了

尾場跟實豉巴了

閹左你 你仲有無鬥心

全日重心中嘅重心!!!
文藝學家

跟你

狗會仲點會出牌俾佢 唔駛食皇家飯返到鄉下已經執返身彩

又吹奏 大佬呀

今日有無開過大熱q？

達少最中意羅尾彩

巴黎太監？

小心方嘉柏翻版

喜蓮系好耐無贏馬
彩星應該有得近 當開氣。。

咁利呢

佢地中左pp籤 睇下買唔買馬

試下方嘉柏q

/ R 8 威信 / 0 / 0 0 0 0 2 / 春卷味麥樂雞 / 17
/ R 8 綫路光輝 / 6 / 0 1 0 0 1 / 智高無上 / 11

老苗都食左幾次尾糊

今日兩隻重心
加寶都有架
我燈力唔強

比大摩練到灣哂...轉倉就好了

當越大聲就越出事

去馬

屌
唔好咁啦

今場不買潘狗
以佢嘅狗性 一定win

楊霸天

我知內情

綫路光輝回飛就可以買 威信太吸飛

捐骨髓支持

冇乜心水
今日骨髓移植日

但我諗唔到點買

華麗登場

轉去肥鬼到跑澳港盃交代番場退役啦

3隻同路 fatfat

15710 單T

4>1 2 8

1檔今日未贏過不了 大棍黃俊

1 4 8了

潘狗都大船?

我唔求啲乜，求隻1有place已經夠

尾場唔駛講都知買邊個

1蚊不買潘狗

1

騎王差2分仲唔落力車?入頭3都夠

通常尾場開番條大熱Q 收皮 最熱戈3隻算數

鑲白旗

🚂🚂

今日d q全部都好好分 但我無中過

希望唔好最後先做狗

黑夜之子係邊個

買咗all in

2號 買咗1K

4-5-9

川河寶駒
喜蓮彩星
綫路光輝

潘 生性

皇天做緊乜

真係火車

服呀 放頭

中

沈集成有無一隻入到頭4

中返條 Q

赤兔寶駒 已彎

巫顯東

廢東識唔識騎咖

唉 淒涼佬真係仆街黎

13少笑死我

西達

隻2號

岩岩第7場隻歡星啊

咁都唔比我

食到肥一肥

又中火車 爽搖到

放頭

威信完全冇做過野...好野

喜蓮彩星識近

我記得有手足都講哂D關係圖叫大家買

巫顯東練習日

屌佢老母

潘狗咁生性 123做乜鳩

試閘日

巴度幾時黎香港教返隻威信 老人家要死了

美麗系。。。

返去俾咸成屌到爆缸

7-9 PQ

屌你個死潘狗

火車兩場p串埋3x倍 fatfat

輸頭場都比人屌啦咁撚重飛

返生了

針

柒東大熱次次都死 on99

柒東會唔會又比咸成鬧無腦

手足同路

彩星。。唉

東東搵位好論盡

買左兩條飛，一條跑14,一條跑23

我記得有手足話上場淒涼佬有
今場尾場實去

下次彩星番沙田跑1800/2000好吸飛

火車出道迷到依家

老實講威信呢D馬佢識閪跑咩

隻2搞咩

13

2.4倍騎師王派錢..

d飛打哂落綫路到。。。

火車打撚到佢仆街

淒涼佬正仆街 最尾兩場先玩孖寶

韋達唔知使唔使罰, 第一次轉彎 CUT 到綫路光輝

買潘狗騎王真係小D心血都唔得

以後諗住$10起家

韋達 屌你老味

約翰摩亞 到底識唔識練馬.... 轉馬房就嬴

沈集成表示，巫顯東在7月23日已經恢復操馬，非常勤力，雖然有不少騎師向他爭取支持，但他表明會力撐東仔，東仔仍欠20場便畢業，成哥希望東仔能夠爭取多些頭馬，盡快滿70場畢業。

沈集成對巫顯東表示，他之前試閘墮馬是腳傷，沒有傷到腦，頭腦應該清醒，不要與賽馬脫節，上季尾莫雷拉和潘頓為爭冠軍，十八般武藝都出晒嚟，成哥吩咐巫顯東要好好多動腦筋，睇片學習

屌。。彩星7.2倍。。
直路初無閃應該有第3

都唔係孖寶 冷p再w

今日十三真係

淒涼佬肥撚到

達少放頭做乜撚

線路系飽撚到上心口

上個谷草都係險勝

屌 隻巴黎太監差少少

好彩我唔係收息黨 冇咁多本又冇咁多心血

睇前幾日以為十三少翻生 真係諗多左

1係咪無place

全日賺4蚊 仲夠唔夠買新地筒

要做番真男人了

10疊轉灣你話呢

J2班仆街仲笑9彩星
一巴一巴大落去

嘔血

不過差一步先有P

仆佢個街
唔撚講以為田泰安騎緊
5檔3疊，轉彎10疊
133磅呀屌

隻鑲白旗搞咩

應該罰, 真係 cut 到.

一上你船就死 sor

中撚曬風
好彩第5場之後收左手

睇番直鏡凈係反手打左1鞭 呢場當試閘

起碼呢次識追近

Sor

衰家___...
重口既綫路光輝留係重口既赤兔後面
輕鬆贏

韋達個撚樣幫人開路

尾場4 9 正常 放完假3號無影

豐豐真係廢撚到 今日隻索先生

9-4-7-6

關咩事，已經過咗兩關
但跑到咁真係好難唔屌

火車小馬騎真係好易買

下次又吸飛了 J2班友又會吹奏返佢

開唔開新post? 睇黎都跑唔成日馬

Cls 黑撚到

馬仔針撚咗2k
係時候戒玩馬

星期日再跟過豉巴

開咗先啦

而家無莫

呢隻我買左過20k

下星期三冇馬跑

痴撚線赤兔放頭跑，輸死人

收得一次錢

潘狗個仆街真係仆街黎
尾場又入Q回血 對呢條仆街真係又愛又恨

睇嚟打風喎
唔打風有約，要休戰

買佢就影都無

佢內閃問題都係改唔到 keep住跑谷草先會好D

佢都唔想放, 唔知點解會咁搶.

想知

唔記得左有粒山竹

輸800 揮手

威信一開波走二疊轉彎兜出去衝可能仲好

第一場fresh
始終馬性如此

[滿地石領闖者]九月十六日沙田十場日賽討論區

斷一

勇霸同白旗揀左後者
利敬國又話好叻食尾糊